求助 - 有無高人術士幫幫手

話說每逢農曆七月，總會遇到d奇奇怪怪事

首先講翻我本身背景先，我喺教水嘅，大大話話都教左四五年… 有時d野真喺唔到你唔信，農曆七月通常都喺暑假，亦都喺教水旺季，一踏入農曆七月，d小朋友唔知點解就無哩啦更咁喊

有一次教教下，有個學生同我講有野撩佢隻腳，我望下下面，梗喺咩都無啦，咁我咪同佢講：繼續游啦！有鬼撩你啊？！之後個學生繼續游，翻黎又同我講，有野繞住佢，我再望多望，都喺咩都無，我就鬧鬼佢啦：作死啊？你 … 點知游多兩游，唔知點解佢沈左落佢，我望左兩眼，唔見佢上翻黎，咁我咪走過去的佢上黎，原來佢已經飲左兩啖水，我梗喺循例都鬧翻佢幾句架啦，不過個小朋友都唔知咩事，鬧完佢就喊，差唔多夠鐘我就比佢地走喇。個陣都唔覺有咩野，喺之後個班，又有個學生同我講有野撩佢隻腳，我就知大獲啦，即刻叫曬佢地上水，轉去習泳池教。

仲有一次，租池時間喺無公眾人士可以入場嘅，咁我地有一次教教下，聽到好似喺係跳水池條落黎嘅dum一聲，然後有人叫救命，咁d救生員都要出黎望下發生咩事，個刻全部人靜曬，因為個個都聽到，但喺望一望個跳水池，喺無人嘅…

最過份嘅一次，又喺農曆七月，有喺教教下水既時候，個時操緊泳隊，所以無落水，咁呢，突然，有人叫我：X X X，好自然就企起身，望一望啦，但未望到過去，就已經比唔知咩野推一推，跌左落水，我仲以為喺其他教練玩野，仲爆左句粗鬧佢，最後發現，我後面喺無人嘅…

所以有時有d野真喺寧可信其有

而今日，我亦都唔知點解，時運「高」，發生左d事，想搵人幫幫手指點下，事原喺咁

早前，儲左d錢，同人租左個鋪位搞補習，一個月左右，租左之後就即刻幫小朋友開始補，但喺就未有搞開張d野

點知今晚翻到去，原本想搞下d文件嘅，本身養個d魚死曬，得翻一條，清左d魚之後，部影印機無啦啦著左，而過左一陣，聽到有野突然跌左落黎，望到喺有舊白色野跌左落黎，但係搵過地下又好似無野，之後聽到有人敲門，開門又唔見有人，跟住坐翻底啦，以為聽錯，點知喺密封嘅房裡面竟然會有風吹過，我記得肯定無開風扇嘅，我就覺得弊啦，要走喇，走個陣呢，鎖門個一刻，聽到一陣好細聲嘅笑聲，到宜家諗翻起，我都仲好驚

我問過d老人家，佢話開鋪個陣無拜四方，土地又無，門神又無，而且咁岩又喺七月，時運低小小就好易賴野，但喺佢有無教我點做，我宜家就黎驚到瀨尿

想問下各位師兄，有無方法搞搞個鋪位佢，或者有咩方法可以令自己時運高，咩都睇唔到？

真心求解答
sorry for 1999